7.5k list求指點一下

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,085

主機板
► ASUS 華碩 PRIME B365M-A Micro-ATX 主機板
$609

RAM (記憶體)
► G.Skill Aegis Gaming DDR4 2666 (2x8GB) (F4-2666C19D-16GIS)
$525

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$550

顯示卡
► ASUS 華碩 ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING RTX 2060 6GB OC Edition 顯示卡
$3,050

HDD (硬碟)
► Toshiba 3TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA300)
$510

風冷散熱器
► DEEPCOOL 玄冰GTE RGB 風冷散熱器
$249

電源
► Antec VP-600P PLUS 600W 80Plus 火牛 (3年保)
$399

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $7,576

擷取自飛馬電腦

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,085

主機板
► MSI 微星 B365M PRO-VDH Micro-ATX 主機板
$585

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB)
$255 ×2 = $510

SSD (固態硬碟)
► ADATA XPG SX6000 Lite 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$860

顯示卡
► XFX Radeon RX 5700 XT 8GB GDDR6 RAW II 顯示卡
$2,899

HDD (硬碟)
► Toshiba 3TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA300)
$510

風冷散熱器
► DEEPCOOL 玄冰300 風冷散熱器
$140

電源
► Antec Neo Eco Gold 550W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$550

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $7,726

擷取自飛馬電腦

57xt 減電壓用唔會太過熱情 效能屌打2060
原list無機箱? 諗住裸跑?
ssd 500-> 1tb

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,085

主機板
► ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX 主機板
$670

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$240 ×2 = $480

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 PM981a 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$699

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2060 VENTUS 6G OC 顯示卡
$2,749

HDD (硬碟)
► Toshiba 3TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA300)
$510

風冷散熱器
► ID-COOLING SE-214L-SNOW 風冷散熱器
$200

電源
► FSP 全漢 HYDRO GD 550W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$510

機箱
► Antec NX400 Case with Window Side Panel
$399

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $7,601

擷取自飛馬電腦

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$605

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,483

可以加多少少筆直上3600 6c12t